有冇巴絲入黎share下電影配樂

一陣po lihkg貼link好似唔太方便

schindler's list

On the nature of daylight

Forrest Gump Suite

shawshank redemption

Forrest gump好聽

sunrise on lake pontchartrain (the curious case of benjamin button)

冇人理

禮儀師之奏鳴曲

电视剧配乐

Shape of my heart

Night talking

Once upon a time in America "Deborah's Theme"

少林足球

The Amazing Spider-Man 2 Electro Suite

可惜呢首冇出soundtrack

Mr Nobody

Inception

Like Sunday Like Rain

個人最鍾意呢幾首 尤其係頭兩首 超有feel

Cinema paradiso

River waltz (painted veil)

Amelie 成個album

呢幾套嘅OST得閒都會拎返嚟聽

Ennio Morricone
坂本龍一

有人識Ennio morricone
好多首都好好聽

Ennio

La cena

La califfa

Love affair

Lolita

Little Miss Sunshine "The Winner Is"

Fifty shades of grey

達文西密碼Hollywood in Vienna 2015年版